［誠實作答］手足們仲會唔會睇marvel/Disney

仲有spider man 3 叫人點抵制

堅決抵制
照睇

睇dc

點會唔睇

Cctai話Disney奶共 + marvel 好多演員撐拜燈
搞到我人神交戰

辣殺

成個Hollywood 有邊個會撐共和黨
索性以後唔睇美國戲算啦

直接中資

好睇係良知

bt

淨係知樓主唔死都冇用

點解你又鬧我

笑9 支那人辱華玩cyberpunk 2077
香港人咪又係照睇懶共電影
果然係一樣血統

代黃絲答，依家抗爭唔係苦行呀

marvel宇宙第一(^｡^)

有黃圈拍返一模一樣水準嘅野咪唔睇囉

老實講 真係好難戎

從來唔睇呢啲cg av 所以算唔上抵制

呢啲post永遠推唔起

會睇
不過不嬲都係上網dl
真係有好睇既戲先會入戲院睇

唔會，偷睇翻版我都死全家
迪士尼？ 屌你老母

唔睇Disney 但會睇Marvel

睇老翻咪得

推都推唔起
香港人不願面對
認自己係睇懶共片有幾難
係要話自己睇老翻 唔算支持人，真係好好笑
乜原來而家唔比錢睇好似威 個心會舒服啲?
真係肉撚9酸

我就芝麻人
直接online睇盜版